大dodo老母麵悼念區

天妒英才

一代英雄，帶領一眾貼經台巴打出生入死，經歷無數次貼倉死老豆，由佢大筆一揮，畫圖指揮左牛兵右熊將，大軍盡在彈指之間

成功避過丁圖一劫，技驚四座，召喚貼經台巴打團結對抗大戶，勁假時段力保不失，功德無量

可惜終遇滑鐵盧，被雷軍所害，敗於屌米，最終榴槤爆春袋，從此音訊全無、死無全屍

\|/ 大家請珍惜麵麵 \|/

\|/

rip

睇黎老母面應該係春袋爆左

返來囉～

其實大dodo咁耐以黎賺多定蝕多

麵麵

\|/

rip p.s. 不過自從無咗佢之後,個市好似好咗好多

賺多

邊位巴打受過麵神恩德既唔該入黎上注香

麵仔

麵爺

\|/ 一路好走

好彩知道麵麵有入我先無再高j

不如試吓掟榴連招魂啦

古有沈大師
今有麵大師

大dodo好掛住你\|/

唉，誤也，誤也！

麵麵 我們永遠懷念你
\|/

大dodo去左邊,冇大dodo既財經台寧願唔睇

\|/
好掛住面面

Rip 老媽子麵

Rip.....\|/

麵麵可唔可以報夢話我知牛三定熊一？

西瓜呢？

\|/
大dodo早日復活

大dodo

面仔唔好鬥氣啦 翻黎財經台啦

\|/ 永遠懷念 麵神

Noodles rip
\|/

\|/ 一代梟雄麵神 \|/

永遠懷念
\|/

過多幾日就頭七啦 \|/

R.I.P. 大dodo & 小dodo

麵仔洗唔洗幫你問陳醫生點保養單春呀

\|/
麵麵

\|/
我的面

恆仔啲圖真係好撚正

\|/ 麵麵

麵麵走左個市爆升

大膽！！！

冇咗麵哥鎮住 班大戶開始亂嚟喇

就快衝破大dodo鎮守既29000

麵麵
\|/

負皮個一個一定係大dodo

麵麵

\|/
老母麵保佑

媽咪麵：2017-2018

人去樓空 \|/

大dodo留低既係一份心意

弟兄們要振作 重新上路

一個負皮 係咪麵麵你返左黎?
上水啦 最多唔笑你

冇左燈

唸左呢個問題幾日 都係唸唔明！！！

返來啦

放肆！！！

邊位吖你